Kd 8勝1敗，LBJ 3勝5敗

當今第一人係咪要讓位

講到好似兩個都冇隊友自己一個打咁

退休咪又係睇冠軍數

Allen Iverson
Steve Nash

所以AI地位不及KOBE
Nash地位不及Curry